---
aliases:
- ../announce-applications-16.12.3
changelog: true
date: 2017-03-09
description: KDE випущено збірку програм KDE 16.12.3
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 16.12.3
version: 16.12.3
---
9 березня 2017 року. Сьогодні KDE випущено третє стабільне оновлення <a href='../16.12.0'>набору програм KDE 16.12</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед принаймні 20 зареєстрованих виправлень вад поліпшення у роботі kdepim, ark, filelight, gwenview, kate, kdenlive, okular та інших програм

До цього випуску також включено версію з подовженою підтримкою платформи для розробки KDE 4.14.30.
